警察呢排扮乖 好快佢地又會回復本性

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

驚振中報串